想搞個Rap gp

見到香港Rap既真係好撚少，想玩又冇機會學，搞個gp，可以出黎freestyleor交流鳩up又得。

Yo 我地今日好齊人

約哂一班天神

打飛機打到頭暈

射到隻狗乸懷孕

有冇手足搞個 tg gp 我唔係幾識用

屌到你條女確有緣分

有無入group

黑狗睇完嬲到騰騰震

有呀，但自己搞可以有活動仔呀嘛

想玩 但咩都唔識

開咗個group一陣公開

推